屙屎真係好舒服好舒服!

屙左一大舊完整色水又靚既
真係好有成功感

試過屙條勁長勁粗既巨型冬甩
屙完身心都得到解放
成個人識飛咁輕鬆

望塊鏡人都精神哂 面都識發光

果日無心情
只要屙屎屙得暢順
即刻開心哂

咁多野唔玩 玩屎

隱性

面都識發光會唔會係你面油太多

零仔

呀~~椰汁炸豬扒~~椰汁炸豬扒~~

屙緊屎到睇依個post

屙到腳軟

可見你天生仲意俾人捅屎眼

屙到一半縮返條屎入屎眼好爽

屙屎痾得好 生活無煩惱

好屍好屍

但有時會屙到忽必裂